蝗緊握扶手

以為話黃色柱 望多兩望先見到